如果有一日我唔喺度，而你又咁啱見到嘅話

MW.
我愛你,一直都係想保護你先咁，好想再見一見你，好好親口講一聲對唔住，希望下世可以再見你
如果冇下世，我會一直喺你身邊保護你

收皮啦, 扮情聖, 想嘔呀

多謝你入黎睇先，佢都有咁話過我

【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告